 В проекте есть интерфейс IMyCloneable c методом MyClone.
 
 Постоена иерархия классов
 
 абстрактный HumanBeing со свойствами BirthDate и Name  и методами Clone, MyClone, Description
 
 Его Наследник Child, реализующий методы
 
 Наследник класса Child класс Woman.
 
 метод MyClone реализован через Json сериализацию.
 
 В методе Main представлено тестирование.
 
 Сравнение Clone и MyClone.
 
 Clone работает быстрее. но не копирует ссылочные типы данных, MyClone медленнее. но копирует ссылочные типы данных.